比起mag 同gem 我更喜愛糖妹

唔使多講，用歌做比較
糖妹：

宇宙漿：

mag:

樣同歌都唔夠佢兩個比 你收左糖妹錢做打手？

糖妹

落左妝你j唔j

見過

聽歌啦好嗎

3種都唔同風格
不過我自己覺得糖妹起馬唔做作先

糖妹

記得之前有個節目農夫扮拆檔
糖妹好擔心咁勸
嗚哇我戀愛了

對腳粗過美斯

甲組腳

巴打你真識食

趁有權自訂對錯

呢啲位睇得出佢應該真係心地善良嘅人